遇怪魔 我即刻變大個

遇怪魔 我即刻變大個
遇見高手痛快得多
一激起我就有火
儘快儘快辨勝負
亦不必想再拖

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG